公司部電腦慢撚到仆街

點撚樣做野呀屌你

戇撚鳩 上網又慢
load個page load 左十年都未load撚到
痴撚線公司

係你嗰部慢姐

炒啦，繼續炒IT狗啦

仲用緊xp

你得罪咗IT狗

又斷線！點撚樣上網呀！

貼下spec

慢都算，點解成日斷線

我宜家果部係新機，唯獨是mouse勁舊,下面有個波果種，應該係入去做之前俾啲粉腸偷龍轉鳳換走咗

叻嗎

Windows 幾？

2000 D朋友

幾好, 上個月病毒事件, 公司scan病毒SCAN左大半日, 成日唔洗做野

same

56k

on撚9開個excel都可以卡死
同IT狗講又話要等上頭批到2036

屌我真係覺得我公司行緊56k

電腦慢真係好撚扎洗

電腦慢到扮工扮到訓著